有冇巴絲好鳩憎D人咁撚樣約人？

平日想約食個飯就擺撚晒款又話多約會 一係就唔撚應機

但隔左一排無撚啦啦就「hey 今晚有冇野做」
心諗咁樣約人完全無誠意 就算得閒都唔撚想騷你啦

扮撚晒野

明顯搵你攝時間啦

以彼之道 還拖彼身

新片學上面巴打講 以其人之道 還治其人之身

如果係咁既樓主仲有冇應約出去

無

擺明攝時間
即日約果啲通通唔會理

最惡頂係你問完佢 佢話自己好忙 多人約之後
你同其他fd食飯俾佢知道後 佢又話翻你轉頭 話你多朋友 淨係同其他人食飯 唔約佢咁
都唔知想點

依d人咁無誠意係人應該都唔鍾意既
咁樓主你都無出去咁而家仲有冇聯絡？
係網上識好多個都係咁？

無興趣同呢D友聯絡